тестовое задание. создать проект из 3 экрана. стартовый с кнопкой Start,
переход на экран с формой логин/пароль. состояние логина запомнить и перейти
на первый залогиненным. 3-й экран появляется, если отключить интернет/сотовую связь, 
связь появляется - переход на первую страницу.
